當見到義士被捕，你會點做？

眼見越黎越多人被補，真係好唔甘心，
當你附近一齊徹緊嘅義士唔小心比克警捉到，
大家可以做啲乜？

搵浸大校長幫忙

大嗌 求助電話？

可唔可以襯後面堆克警未到之前救走佢

我驚義務律師都幫唔到太多，始終好多法官都藍底

我會過去嘗試救 拉走佢
當然係情況許可啦 例如得一兩隻狗捉住佢

連登巴絲們可唔可以定一個rule出黎譬如如果狗少過3隻就大家夾手夾腳救人，但大家見到情況識做，減少被捕嘅人數

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！